長洲啲車邊度有得賣？

細細架嗰啲

出鄉村車牌，唔係度度行得

咁部車本身邊度有得買

答非所問

其實係問非所答 定 答非所問？細細個都聽問非所答

用腦諗下都知答非所問啦